歐聯之王今晚又入波啦

嘻

反朗之路真難行

牙朗

頭頂tapin 唔計

C羅

召喚王騎

上一次咪上場歐聯入3球囉on9

對上一次歐聯係幾時咪幾時
聯賽都少出
你啱啱出黎

又係靠隊友比靚波，空哂係人都頂入啦

對上一次踢係對馬體入3球 之後傷 今場復岀

牙積士4條人無啦啦中門大開 收晒錢

好能柒呀

神級走位
好似係

咪撚潛水先得架傻鳩

勁撚到 個走位

巴打因咩事坐咁耐

做球王要求係受傷唔出都要場場入波

哦 明白
對面收哂錢唔計

又多一項唔計